<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">מוחמד salah הטוב ביותר של אנגליה מקצועי</string>

    <string name="too_big_level">IT קיימים הזן רמה בין 1–25 או באפשרותך לאפס תמונה מהתפריט</string>

    <string name="level">רמה</string>

    <string name="stop_zoom">לחץ על תפריט כדי לחזור והחלקה להשבית זום</string>

    <string name="this_image">התמונה הזאת</string>

    <string name="saves_to">לשמור ל</string>

    <string name="existing_images_3">תמונה זו כבר קיימת</string>

    <string name="slide_show_4">תמונות הצגת שקופיות מתחיל - -</string>

    <string name="store_permission_error_3">לא ניתן לשתף או לשמור קבצים ללא אישור</string>

    <string name="camera_permission_error_3">אתה לא יכול להשתמש במצלמה ללא רשות</string>

    <string name="try_again">זה מתוך הזיכרון שלך זה לוקח רגע כדי לתקן לנסות שוב</string>

    <string name="set_wallpaper_success_3">טפט להגדיר בהצלחה</string>

    <string name="set_wallpaper_error_3">הגדרת טפט נכשלה !!</string>

    <string name="set_wallpaper_andro_3">הגדרת טפט נכשל צריך אנדרואיד 7 ומעלה!</string>

    <string name="check_internet">בדוק את חיבור הרשת ונסה שוב</string>

    <string name="wait_3sec">המתן כ- 3 שניות בעת ביצוע התמונה</string>

    <string name="share_title">שתף תמונה</string>

    <string name="help_title">עוזר</string>

    <string name="clearing_title">ניקוי נתוני יישום</string>

    <string name="clearing">האם אתה בטוח שברצונך לנקות נתוני יישום (לא למחוק את היישום שמירת תמונות) ?? זה ייסגר היישום ??</string>

    <string name="never">לעולם לא להראות שוב</string>

    <string name="guide_title">מדריך אפליקציה</string>

    <string name="filters_guide">מסננים תמונות: ניתן להחיל מסננים אלה על תמונות, עליך להשתמש ברמה כדי לציין את רמת המסנן הרצויה - בין 1 ל -25 וניתן לאפס תמונה מהתפריט.</string>

    <string name="mixing_gallery">יצירת התמונה שלך עם גלריה: אתה יכול לעשות את התמונה שלך באמצעות רשימת שכבות יש לך שתי שכבות - העליון והתחתון אתה יכול לקבל אותם מהגלריה או צורות או שניהם אתה יכול להחיל זום ללא הגבלה פנימה - החוצה ולשנות את המיקום אליהם כפי שאתה רוצה ואז לחץ על לחצן המצלמה (מתחת למסך) כדי ליצור את התמונה.</string>

    <string name="mixing_camera">יצירת התמונה שלך עם המצלמה: אתה יכול לעשות את התמונה שלך באמצעות מצלמה וצורות גם אתה יכול להחיל זום ללא הגבלה פנימה והחוצה לשנות מיקום לצורות כרצונך ולאחר מכן לחץ על כפתור המצלמה (מתחת המסך) ואז לחכות בערך 3 שניות כדי ליצור את התמונה שלך .</string>

    <string name="shapes_guide">צורות אלה הן צורות שונות של תמונת השחקן שלך לעזור לך ליצור תמונה משלך ואת רשימת הצורות הקשורות לתמונה אשר בחרת מתוך רשימת התמונות וכל תמונה יש 4 צורות כדי לשנות צורות בחזרה לבחור תמונה אחרת - תפריט - חדש אז תקבל עוד צורות.</string>

    <string name="help">אנחנו מנסים להפוך את היישום הזה יישום תמונות הושלם וכאן תכונותיו וכיצד להשתמש בהם.
\n 1. רוב התכונות בהתאם לגעת כמו (מעבר בין תמונות / זום פנימה / .. וכו \')
\n 2. אנחנו מנסים להשתמש בזיהוי תמונות במקום אותיות זיהוי משמעות (רוב הכפתורים אתה יכול לדעת את התכונות שלה על ידי הצורה שלה בלבד)
\n 3. היישום תומך 24 שפות שונות
\n 4. יש לך תכונות רבות מהתפריט - שיתוף, עזרה, הצגת שקופיות של תמונות, כיוון כיוון, פתיחת אפשרות פרטית חדשה (תמונות ערבוב מהגלריה או באמצעות מצלמה), הגדלה והקטנה של מיקום התמונה ללא הגבלה (ל להשהות את התמונה ולחזור לתמונות רק כדי ללחוץ על התפריט), לאפס את התמונה (תמונה בחזרה לגודל המקורי, מיקום וללא מסנן), ניקוי יישומים (ניקוי היישום מבלי למחוק תמונות שמירת).
\n 5. מסנני תמונות: ניתן להחיל מסננים אלה על תמונות, עליך להשתמש ברמה כדי לציין את רמת המסנן הרצויה - בין 1 ל -25 וניתן לאפס תמונה מהתפריט.
\n 6. הגדרת תמונת רקע: לתת לך אפשרויות נוספות אתה יכול להגדיר טפט תמונה מקורית או להגדיר לאחר שימוש במסננים (להגדיר לנעול את המסך צריך אנדרואיד 7 +)
\n 7. שמירת תמונות: באפשרותך לשמור את התמונה המקורית, לשמור לאחר החלת מסננים, לשמור לאחר שינוי גודל ומיקום (על-ידי הגדלה) ו / או החלת מסננים
\n 8. באפשרות חדשה חדשה אתה יכול להשתמש צורות: אלה הם צורות שונות של התמונה שחקן שלך לעזור לך ליצור תמונה משלך ואת רשימת הצורות הקשורות לתמונה אשר בחרת מתוך רשימת התמונות וכל תמונה יש 4 צורות כל כך לשנות צורות בחזרה - בחר תמונה אחרת - תפריט - חדש ואז תקבל צורות נוספות.
\n 9. באפשרות חדשה חדשה ליצור את התמונה שלך עם המצלמה: אתה יכול לעשות את התמונה שלך באמצעות מצלמה וצורות גם אתה יכול להחיל זום ללא הגבלה פנימה החוצה ולשנות מיקום לצורות כרצונך ולאחר מכן לחץ על כפתור המצלמה (מתחת המסך)
  ולאחר מכן המתן כ -3 שניות כדי ליצור את התמונה.
\n 10. באפשרות חדשה ליצור את התמונה עם גלריה: אתה יכול לעשות את התמונה שלך באמצעות שכבות רשימה יש לך שתי שכבות העליון והתחתון אתה יכול לקבל אותם מהגלריה או צורות או שניהם אתה יכול להחיל זום ללא הגבלה פנימה - החוצה ולשנות מיקום אליהם לאחר מכן לחץ על לחצן המצלמה (מתחת למסך) כדי ליצור את התמונה.
\n 11. באפשרות חדשה פרטית אתה יכול להחיל זום פנימה ולשנות מיקום לצורות ותמונות גלריה לעשות תמונה מושלמת.
\n 12. לאחר יצירת התמונה שלך היא תחסוך באופן אוטומטי, אבל אתה יכול להחיל מסננים ולשמור שוב לאחר החלת מסננים.
    \n ליהנות ולתמוך בנו.</string>

    <string-array name="set_array_3">
        <item> </item>
        <item>בחר טפט מסך הבית - התמונה המקורית</item>
        <item>בחר טפט מסך הבית - מסנן הנוכחי</item>
        <item>בחר לנעול מסך טפט - התמונה המקורית (אנדרואיד 7+)</item>
        <item>בחר לנעול מסך טפט - מסנן הנוכחי (אנדרואיד 7 +)</item>
        <item>בחר את שניהם - התמונה המקורית (אנדרואיד 7+)</item>
        <item>קבע את שניהם - מסנן הנוכחי (אנדרואיד 7 +)</item>
    </string-array>
    <string-array name="save_array_3">
        <item>  </item>
        <item>שמור את התמונה המקורית</item>
        <item>שמור את התמונה במסנן הנוכחי</item>
        <item>שמור את התמונה כפי שאתה רואה עכשיו</item>
    </string-array>
    <string-array name="image_filters_3">
        <item>  </item>
        <item>בחר תמונה מסנן (רמות בין 1–25)</item>
        <item>GRAY</item>
        <item>BLUE GRAY</item>
        <item>EXTREME GRAY</item>
        <item>SKETCH</item>
        <item>BLUE SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH</item>
        <item>COLORED SKETCH</item>
        <item>SOFT SKETCH</item>
        <item>EXTREME SOFT SKETCH</item>
        <item>SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SKETCH</item>
        <item>GRAY TO COLORED SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_5">
       <item>   </item>
        <item>זום המצלמה</item>
        <item>זום תמונה, שינוי מיקום</item>
        <item>תמונת איפוס</item>
    </string-array>
    <string-array name="shapes_array_5">
        <item>  </item>
        <item>צורה נבחרת</item>
        <item>צורה 1</item>
        <item>צורה 2</item>
        <item>צורה 3</item>
        <item>צורה 4</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_7">
        <item>  </item>
        <item>זום השכבה העליונה</item>
        <item>זום התחתונה שכבת</item>
        <item>לאפס את השכבה העליונה</item>
        <item>לאפס את השכבה התחתונה</item>
    </string-array>
    <string-array name="layers">
        <item>   </item>
        <item>השכבה העליונה (גלריה)</item>
        <item>השכבה העליונה (צורות)</item>
        <item>השכבה התחתונה (גלריה)</item>
        <item>השכבה התחתונה (צורות)</item>
        <item>לאפס את השכבה העליונה</item>
        <item>לאפס את השכבה התחתונה</item>
    </string-array>

</resources>