<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources >
    <string name="app_name" >mohamed salah le meilleur de l\'angleterre professionnel</string>

    <string name="too_big_level">niveau non existant !! entrez un niveau entre 1 et 25 ou vous pouvez réinitialiser l\’image du menu</string>

    <string name="level">niveau</string>

    <string name="stop_zoom">cliquez sur le menu pour retourner le balayage et désactiver le zoom</string>

    <string name="this_image">cette image</string>

    <string name="saves_to">enregistrer dans</string>

    <string name="existing_images_3">cette image a déjà existé</string>

    <string name="slide_show_4">diaporama d\'images commence</string>

    <string name="store_permission_error_3">vous ne pouvez pas partager ou sauvegarder des fichiers sans autorisation</string>

    <string name="camera_permission_error_3">vous ne pouvez pas utiliser l\'appareil photo sans permission</string>

    <string name="try_again">C\'est hors de votre mémoire, il faut un moment pour réparer essayez à nouveau maintenant</string>

    <string name="set_wallpaper_success_3">papier peint mis avec succès</string>

    <string name="set_wallpaper_error_3">la mise en place du papier peint a échoué !!</string>

    <string name="set_wallpaper_andro_3">la mise en place du papier peint a échoué besoin Android 7 ou supérieur !!</string>

    <string name="check_internet">veuillez vérifier votre connexion réseau et réessayer</string>

    <string name="wait_3sec">attendez environ 3 secondes tout en faisant votre photo</string>

    <string name="share_title">partager l\'image</string>

    <string name="help_title">portion</string>

    <string name="clearing_title" >nettoyage des données d\'application</string>

    <string name="clearing">Êtes-vous sûr de vouloir nettoyer les données de l\'application (ne supprime pas votre application
        en enregistrant des images) ?? ça va fermer l\'application ??</string>

    <string name="never">ne plus afficher</string>

    <string name="guide_title">guide d\'application</string>

    <string name="filters_guide">Filtres d\'images: Vous pouvez appliquer ces filtres aux images. Vous devez utiliser level pour spécifier
        le niveau de filtre souhaité (niveaux compris entre 1 et 25) et vous pouvez réinitialiser l\'image à partir du menu.</string>

    <string name="mixing_gallery">création de votre image avec galerie: vous pouvez créer votre propre image à l\'aide de la liste
        des calques. Vous avez deux calques. En haut et en bas, vous pouvez les obtenir à partir d\'une galerie ou de formes, ou vous
        pouvez appliquer un zoom illimité et modifier leur position à votre guise. Cliquez sur le bouton de l\'appareil photo (sous l\'écran)
        pour créer votre image.</string>

    <string name="mixing_camera">création de votre image avec l\'appareil photo: vous pouvez créer votre propre image à
        l\'aide de l\'appareil photo et des formes. Vous pouvez également appliquer un zoom avant et arrière illimité et modifier
        la position des formes à votre guise, puis appuyer sur le bouton de l\'appareil photo (sous l\'écran), puis attendre environ 3
        secondes pour créer votre image. .</string>

    <string name="shapes_guide">formes: ce sont des formes différentes de votre image de lecteur qui vous aident à créer votre propre
        image et une liste de formes liée à l\'image que vous avez sélectionnée dans la liste d\'images et chaque image possède 4 formes
        afin de changer de forme et de sélectionner en arrière une autre image - menu - nouveau alors vous obtiendrez d\'autres formes.</string>

    <string name="help">nous essayons de faire de cette application une application d\’image complète et d\’ici ses fonctionnalités et son utilisation.
\n 1. la plupart des fonctionnalités en fonction du toucher aiment (basculer entre les images / zoom-out / .. etc)
\n 2. nous essayons d\’utiliser la reconnaissance d\’image au lieu de la reconnaissance de lettres (la plupart des boutons permettent de connaître ses caractéristiques uniquement par sa forme)
\n 3. l\'application prend en charge 25 langues différentes
\n 4. vous avez de nombreuses fonctionnalités dans le menu - partage, aide, diaporama d\’images, changement d\’orientation, ouverture d\’une nouvelle option privée (images mélangées à partir de la galerie ou à l\’aide de la caméra), zoom avant et modification de la position de l\’image sans limite ( suspendre le zoom et renvoyer les images en cliquant simplement sur le menu), réinitialiser l\'image (l\'image précédente à sa taille d\'origine, la position et l\'absence de filtre), le nettoyage de l\'application (nettoyage de l\'application sans suppression des images enregistrées).
\n 5. filtres d\’image: vous pouvez appliquer ces filtres aux images. Vous devez utiliser level pour spécifier le niveau de filtre souhaité (niveaux compris entre 1 et 25) et vous pouvez réinitialiser l\’image depuis le menu.
\n 6. paramétrer le fond d\’écran de l\’image: donne plus d\’options que vous pouvez définir pour le fond d\’écran de l\’image originale ou après l\’utilisation de filtres
\n 7. enregistrement des images: vous pouvez enregistrer l\’image originale, enregistrer après application des filtres, enregistrer après modification de la taille et de la position (par zoom) et / ou application de filtres
\n 8. Dans les nouvelles options privées, vous pouvez utiliser les formes: il s\’agit de formes différentes de votre image de lecteur, qui vous aident à créer votre propre liste d\’images et de formes liée à l\’image que vous avez sélectionnée dans la liste des images. Chaque image possède 4 formes changer de forme arrière - sélectionner une autre image - menu - nouveau, vous obtiendrez une autre forme.
\n 9. Nouvelle option privée pour créer votre image avec l\'appareil photo: vous pouvez créer votre propre image à l\'aide de l\'appareil photo et des formes. Vous pouvez également appliquer un zoom illimité à l\'entrée et modifier la position des formes à votre guise, puis appuyer sur le bouton de l\'appareil photo (sous l\'écran).
  attendez environ 3 secondes pour créer votre image.
\n 10. en privé nouvelle option création de votre image avec la galerie: vous pouvez créer votre propre image en utilisant la liste des calques vous avez deux calques en haut et en bas, vous pouvez les obtenir à partir de la galerie ou des formes ou les deux vous pouvez appliquer un zoom illimité à l\’extérieur et changer leur position comme vous voulez, puis cliquez sur le bouton de la caméra (écran ci-dessous) pour créer votre image.
\n 11. dans une nouvelle option privée, vous pouvez appliquer un zoom avant / arrière et modifier la position des formes et des images de la galerie pour obtenir une image parfaite.
\n 12. Après avoir créé votre photo, la sauvegarde s\’effectue automatiquement, mais vous pouvez appliquer des filtres et enregistrer à nouveau après l\’application des filtres.
    \n apprécie et soutiens-nous.</string>

    <string-array name="set_array_3">
        <item> </item>
        <item>définir le fond d\'écran de l\'écran d\'accueil - image d\'origine</item>
        <item>définir le fond d\'écran de l\'écran d\'accueil - filtre actuel</item>
        <item>définir le fond d\'écran de verrouillage - image d\'origine (android 7+)</item>
        <item>définir le fond d\'écran de verrouillage - filtre actuel (android 7+)</item>
        <item>définir les deux - image d\'origine (Android 7+)</item>
        <item>régler les deux - filtre actuel (android 7+)</item>
    </string-array>
    <string-array name="save_array_3">
        <item> </item>
        <item>enregistrer l\'image d\'origine</item>
        <item>enregistrer l\'image dans le filtre actuel</item>
        <item>enregistrer l\'image que vous voyez maintenant</item>
    </string-array>
    <string-array name="image_filters_3">
        <item> </item>
        <item>sélection du filtre d\'image (niveaux compris entre 1 et 25)</item>
        <item>GRAY</item>
        <item>BLUE GRAY</item>
        <item>EXTREME GRAY</item>
        <item>SKETCH</item>
        <item>BLUE SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH</item>
        <item>COLORED SKETCH</item>
        <item>SOFT SKETCH</item>
        <item>EXTREME SOFT SKETCH</item>
        <item>SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SKETCH</item>
        <item>GRAY TO COLORED SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_5">
        <item> </item>
        <item>zoom camera</item>
        <item>zoomer l\'image, changer de position</item>
        <item>réinitialiser l\'image</item>
    </string-array>
    <string-array name="shapes_array_5">
        <item> </item>
        <item>sélectionner la forme</item>
        <item>forme 1</item>
        <item>forme 2</item>
        <item>forme 3</item>
        <item>forme 4</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_7">
        <item> </item>
        <item>zoom top layer</item>
        <item>zoom bottom layer</item>
        <item>réinitialiser la couche supérieure</item>
        <item>réinitialiser la couche inférieure</item>
    </string-array>
    <string-array name="layers">
        <item> </item>
        <item>couche supérieure (galerie)</item>
        <item>couche supérieure (formes)</item>
        <item>couche inférieure (galerie)</item>
        <item>couche inférieure (formes)</item>
        <item>réinitialiser la couche supérieure</item>
        <item>réinitialiser la couche inférieure</item>
    </string-array>

</resources>