<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">محمد صلاح الأفضل في انجلترا الإحترافي</string>
    <string-array name="set_array_3">
        <item> </item>
        <item>تعيين خلفية الشاشة الرئيسية-الصورة الأصلية</item>
        <item>تعيين خلفية الشاشة الرئيسية-الفلتر الحالي</item>
        <item>تعيين خلفية شاشة القفل-الصورة الأصلية (اندرويد 7+)</item>
        <item>تعيين خلفية شاشة القفل-الفلتر الحالي (اندرويد 7+)</item>
        <item>تعيين كليهما-الصورة الأصلية(اندرويد 7+)</item>
        <item>تعيين كليهما-الفلتر الحالي(اندرويد 7+)</item>
    </string-array>
    <string-array name="save_array_3">
        <item> </item>
        <item>حفظ الصورة الأصلية</item>
        <item>حفظ الصورة بنفس فلترها الحالي</item>
        <item>حفظ الصورة بنفس مكانها وحجمها الحالي</item>
    </string-array>
    <string-array name="image_filters_3">
        <item> </item>
        <item>قم بإختيار فلتر الصورة (الدرجة من 1–25)</item>
        <item>GRAY</item>
        <item>BLUE GRAY</item>
        <item>EXTREME GRAY</item>
        <item>SKETCH</item>
        <item>BLUE SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH</item>
        <item>COLORED SKETCH</item>
        <item>SOFT SKETCH</item>
        <item>EXTREME SOFT SKETCH</item>
        <item>SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SKETCH</item>
        <item>GRAY TO COLORED SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
    </string-array>

    <string name="too_big_level">الدرجة التي أدخلتها غير موجودة!! ادخل الدرجة من 1–25 أو يمكنك إرجاع الصورة من القائمة</string>
    <string name="level">الدرجة</string>

    <string name="stop_zoom">اضغط علي القائمة لإرجاع تقليب الصفحات وايقاف التكبير والتصغير</string>
    <string name="this_image">هذه الصورة</string>
    <string name="saves_to">تم حفظها في</string>

    <string name="existing_images_3">هذه الصورة موجودة بالفعل</string>
    <string name="slide_show_4">تم بدأ عرض الشرائح</string>
    <string name="store_permission_error_3">لا يمكنك مشاركة أو حفظ الملفات بدون منح الإذن</string>
    <string name="camera_permission_error_3">لا يمكنك استخدام الكاميرا بدون منح الإذن</string>
    <string name="try_again">هذا أكبر من ذاكرتك سيستغرق الأمر لحظة للإصلاح حاول مجدداَ الأن</string>
    <string name="set_wallpaper_success_3">تم تعيين الخلفية بنجاح</string>
    <string name="set_wallpaper_error_3">فشل تعيين الخلفية!!</string>
    <string name="set_wallpaper_andro_3">فشل تعيين الخلفية تحتاج اندرويد 7 أو أكثر</string>


    <string-array name="zoom_array_5">
        <item> </item>
        <item>تكبير وتصغير الكاميرا</item>
        <item>تكبير وتصغير الصورة وتغيير مكانها</item>
        <item>إرجاع الصورة</item>
    </string-array>
    <string-array name="shapes_array_5">
        <item> </item>
        <item>قم بإختيار شكل</item>
        <item>الشكل 1</item>
        <item>الشكل 2</item>
        <item>الشكل 3</item>
        <item>الشكل 4</item>
    </string-array>
    <string name="wait_3sec">انتظر حوالي 3 ثواني حتي يتم صناعة صورتك</string>
    <string-array name="zoom_array_7">
        <item> </item>
        <item>تكبير وتصغير الصورة العلوية</item>
        <item>تكبير وتصغير الصورة السفلية</item>
        <item>إرجاع الصورة العلوية</item>
        <item>إرجاع الصورة السفلية</item>
    </string-array>
    <string-array name="layers">
        <item> </item>
        <item>الصورة العلوية(المعرض)</item>
        <item>الصورة العلوية(الأشكال)</item>
        <item>الصورة السفلية(المعرض)</item>
        <item>الصورة السفلية(الأشكال)</item>
        <item>إرجاع الصورة العلوية</item>
        <item>إرجاع الصورة السفلية</item>
    </string-array>

    <string name="check_internet">من فضلك تحقق من اتصالك بالشبكة وحاول مرة أخري</string>

    <string name="share_title">مشاركة الصورة</string>
    <string name="help_title">المساعدة</string>
    <string name="clearing_title">مسح وتنظيف بيانات التطبيق</string>
    <string name="clearing">هل أنت متأكد أنك تريد تنظيف التطبيق(لا يقوم بمسح الملفات التي قمت بحفظها من قبل)؟؟سيقوم بإغلاق التطبيق؟؟</string>

    <string name="help">حاولنا جعل هذا التطبيق تطبيق صور مكتمل وهنا نعرض أفضل مميزاته وكيفية استخدامها
    \n 1. غالبية المميزات تعتمد علي اللمس مثل(التغيير بين الصور-التكبير والتصغيير-....الخ)
    \n 2.  حاولنا الاعتماد علي التعرف علي الصور لمعرفة فائدة كل ميزة في التطبيق بدلا من وضع اسم كل ميزة مما يعني أنه يمكنك التعرف علي فائدة كل زر عن طريق صورته
    \n 3. البرنامج يدعم 25 لغة
    \n 4. في القائمة لديك الكثير من المميزات -المشاركة, المساعدة, عرض الشرائح, تدوير الشاشة, الميزة الخاصة(صنع صورتك الخاصة باستخدام الكاميرا أو المعرض), التكبير والتصغير وتغيير مكان الصورة بدون حدود(لإيقاف التكبير والتصغير وارجاع تقليب الصفحات اضغط علي القائمة), إرجاع الصورة(ترجع الصورة لحجهما الأصلي ومكانها الأصلي وتلغي الفلاتر), تنظيف التطبيق(تنظف التطبيق بدون أن تمسح أي صور قمت بحفظها من قبل).
    \n 5. فلاتر الصور: يمكنك استخدام هذه الفلاتر علي الصور, عليك استخدام الدرجة لتحديد درجة الفلتر-الدرجات من 1-25 ويمكنك إرجاع الصورة لأصلها من القائمة
    \n 6. تعيين الخلفية يمنحك خيارات أكثر يمكنك تعيين الصورة كخلفية أو تعيين الصورة كخلفية بعد تطبيق أحد الفلاتر عليها وتعيين القفل يحتاج اندرويد 7 أو أكثر
    \n 7. حفظ الصور: يمكنك حفظ الصورة الأصلية أو حفظ الصورة بعد تطبيق أحد الفلاتر أو حفظ الصورة بعد تكبيرها وتصغيرها وتغيير مكانها وتطبيق فلتر عليها
    \n 8. في الميزة الخاصة الأشكال: هي عبارة عن أشكال متنوعة من صورة اللاعب تساعدك علي صنع صورتك الخاصة وقائمة الأشكال مرتبطة بالصورة التي قمت بإختيارها من القائمة وكل صورة لها 4 أشكال مختلفة ولتغيير الأشكال عد الي القائمة وقم باختيار صورة أخري ثم القائمة ثم نيو ثم ستحصل علي أشكال أخري
    \n 9. في الميزة الخاصة اصنع صورتك بإستخادم الكاميرا: يمكنك صناعة صورتك الخاصة بإستخدام الكاميرا والأشكال كما يمكنك تطبيق التكبير والتصغيير وتغيير المكان الانهائي كما تريد ثم اضغط علي زر الكاميرا أسفل الشاشة ثم انتظر حوالي 3 ثواني حتي يتم صنع صورتك
    \n 10. في الميزة الخاصة اصنع صورتك بإستخدام المعرض: يمكنك صناعة صورتك الخاصة بإستخدام قائمة الطبقات لديك طبقتان العلوية والسفلية يمكنك تعيينهم من المعرض أو الأشكال أو الإثنين ويمكنك تطبيق التكبير والتصغير وتغيير المكان عليهم كما تريد ثم اضغط علي زر الكاميرا أسفل الشاشة ليتم صنع صورتك
    \n 11. في الميزة الخاصة يمكنك تكبير وتصغير الأشكال أو صور من المعرض كما تريد لتصنع الصورة المثالية
    \n 12. بعد صنع صورتك سيتم حفظها تلقائيا يمكنك تطبيق الفلاتر عليها ثم حفظها مرة أخري
    \n        استمتع وقم بدعمنا</string>


    <string name="never">لا تظهر مرة أخري</string>
    <string name="guide_title">إرشادات التطبيق</string>
    <string name="filters_guide">فلاتر الصور: يمكنك إضافة فلتر الي الصورة وتغيير شكلها كما تريد ويمكنك تحديد شكل الفلتر عن طريق المستوي من 1–25 ويمكنك اعادة الصورة لأصلها من القائمة</string>

    <string name="mixing_gallery">اصنع صورتك الخاصة بإستخدام المعرض: يمكنك صنع صورتك الخاصة بإستخدام طبقات الصور هناك طبقتان من الصور العلوية والسفلية
 يمكن إحضارهم من المعرض أو من الأشكال أو من الإثنين ويمكنك تكبيرهم وتصغيرهم وتغيير مكانهم بشكل غير محدود كما تريد وعندما تنتهي
اضغط علي زر الكاميرا أسفل الشاشة لصنع صورتك.</string>


    <string name="mixing_camera">اصنع صورتك الخاصة بإستخدام الكاميرا: يمكنك صنع صورتك الخاصة بإستخدام الكاميرا والأشكال ويمكنك تصغير وتكبير الأشكال
وتغيير مكانها بشكل غير محدود كما تريد وعندما تنتهي اضغط علي زر الكاميرا أسفل الشاشة وانتظر حوالي 3 ثواني حتي يتم صنع صورتك.</string>

    <string name="shapes_guide">الأشكال: هي أشكال مختلفة لصورة اللاعب تساعدك علي صنع صورتك الخاصة وهي مرتبطة بالصورة التي قمت بإختيارها من القائمة
وكل صورة لها 4 اشكال ولتغيير ال4 أشكال قم بالعودة للصور وقم بإختيار صورة أخري ثم قم بإختيار القائمة ثم new بعدها ستحصل علي صورة أخرى.</string>
</resources>