<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">मोहम्मद सलाह इंग्लैंड पेशेवर का सबसे अच्छा</string>

    <string name="too_big_level">मौजूदा स्तर नहीं !! 1–25 के बीच स्तर दर्ज करें या आप मेनू से छवि रीसेट कर सकते हैं</string>

    <string name="level">स्तर</string>

    <string name="stop_zoom">स्वाइपिंग और ज़ूम अक्षम करने के लिए मेनू पर क्लिक करें</string>

    <string name="this_image">यह तस्वीर</string>

    <string name="saves_to">को बचाए</string>

    <string name="existing_images_3">यह छवि पहले से मौजूद है</string>

    <string name="slide_show_4">छवियों स्लाइड शो शुरू होता है</string>

    <string name="store_permission_error_3">आप अनुमति के बिना फ़ाइलों को साझा या सहेज नहीं सकते हैं</string>

    <string name="camera_permission_error_3">आप अनुमति के बिना कैमरा का उपयोग नहीं कर सकते हैं</string>

    <string name="try_again">यह आपकी याददाश्त से बाहर है फिर से कोशिश को ठीक करने में एक पल लगता है</string>

    <string name="set_wallpaper_success_3">वॉलपेपर सफलतापूर्वक सेट</string>

    <string name="set_wallpaper_error_3">सेटिंग वॉलपेपर असफल रहा !!</string>

    <string name="set_wallpaper_andro_3">सेटिंग वॉलपेपर एंड्रॉइड 7 या उच्चतम की आवश्यकता विफल !!</string>

    <string name="check_internet">कृपया अपना नेटवर्क कनेक्शन जांचें और पुनः प्रयास करें</string>

    <string name="wait_3sec">अपनी तस्वीर बनाते समय लगभग 3 सेकंड प्रतीक्षा करें</string>

    <string name="share_title">चित्र साझा करें</string>

    <string name="help_title">मदद कर रहा है</string>

    <string name="clearing_title">आवेदन डेटा की सफाई</string>

    <string name="clearing">क्या आप वाकई एप्लिकेशन डेटा को साफ़ करना चाहते हैं (आपकी एप्लिकेशन की बचत छवियों को हटा नहीं है) ?? यह आवेदन बंद कर देगा ??</string>

    <string name="never">फिर कभी दिखाई मत देना</string>

    <string name="guide_title">अनुप्रयोेग मार्गदर्शक</string>

    <string name="filters_guide">छवियां फ़िल्टर: आप इन फ़िल्टरों को छवियों पर लागू कर सकते हैं, आपको इच्छित स्तर के स्तर को निर्दिष्ट करने के लिए स्तर का उपयोग करना
        चाहिए - 1 से 25 के बीच के स्तर और आप मेनू से छवि को रीसेट कर सकते हैं।</string>

    <string name="mixing_gallery">गैलरी के साथ अपनी छवि बनाना: आप परतों की सूची का उपयोग करके अपनी खुद की छवि बना सकते हैं जिसमें आपके पास दो परतें हैं - ऊपर और नीचे आप उन्हें
        गैलरी या आकृतियों से प्राप्त कर सकते हैं या दोनों आप असीमित ज़ूम इन-आउट लागू कर सकते हैं और जब चाहें उन्हें स्थिति बदल सकते हैं अपनी छवि बनाने के लिए कैमरा बटन (नीचे स्क्रीन) पर क्लिक करें।</string>

    <string name="mixing_camera">कैमरे के साथ अपनी छवि बनाना: आप कैमरे और आकृतियों का उपयोग करके अपनी खुद की छवि बना सकते हैं, आप असीमित ज़ूम इन-आउट को लागू कर
        सकते हैं और अपनी इच्छानुसार आकार में बदल सकते हैं, फिर कैमरा बटन दबाएं (नीचे स्क्रीन) दबाएं और फिर अपनी छवि बनाने के लिए लगभग 3 सेकंड प्रतीक्षा करें ।</string>

    <string name="shapes_guide">आकृतियों: ये आपकी प्लेयर छवि का एक अलग आकार है, जिससे आप अपनी छवि और आकार सूची से संबंधित छवि को संबंधित छवि से संबंधित सूची बनाने में मदद करते
        हैं और प्रत्येक छवि में 4 आकार होते हैं ताकि आकार बदलने के लिए अन्य छवि - मेनू - नया तो आपको एक और आकार मिल जाएगा।</string>

    <string name="help">हम इस एप्लिकेशन को एक पूर्ण छवि अनुप्रयोग और यहां इसकी विशेषताओं और उनका उपयोग करने का प्रयास करने की कोशिश कर रहे हैं।
\n 1. स्पर्श के आधार पर अधिकांश सुविधाएं (छवियों / ज़ूम इन-आउट / .. आदि के बीच स्विच)
\n 2. हम अक्षर पहचान अर्थ के बजाय छवि पहचान का उपयोग करने की कोशिश कर रहे हैं (अधिकांश बटन आप केवल इसके आकार से इसकी विशेषताओं को जान सकते हैं)
\n 3. आवेदन 24 अलग-अलग भाषाओं का समर्थन करता है
\n 4. आपके पास मेनू में साझा करें - साझा करें, सहायता करें, छवि स्लाइड शो, स्विच ओरिएंटेशन, नया निजी विकल्प खोलें (गैलरी से मिश्रण करने वाली छवियां या कैमरे का उपयोग करके), ज़ूम इन-आउट करें और बिना किसी सीमा के छवि स्थिति बदलें ज़ूम रोकें और छवियों को स्वाइप करने के लिए बस मेनू पर क्लिक करें), छवि को रीसेट करें (मूल आकार, स्थिति और कोई फ़िल्टर पर वापस छवि), एप्लिकेशन की सफाई (सहेजने वाली छवियों को हटाए बिना एप्लिकेशन की सफाई)।
\n 5. छवियां फ़िल्टर: आप इन फ़िल्टरों को छवियों पर लागू कर सकते हैं, आपको इच्छित स्तर के स्तर को निर्दिष्ट करने के लिए स्तर का उपयोग करना चाहिए - 1 से 25 के बीच के स्तर और आप मेनू से छवि को रीसेट कर सकते हैं।
\n 6. छवि वॉलपेपर सेट करना: आपको अधिक विकल्प दें, आप मूल छवि वॉलपेपर सेट कर सकते हैं या फ़िल्टर का उपयोग करने के बाद सेट कर सकते हैं (सेट लॉक स्क्रीन की आवश्यकता एंड्रॉइड 7+)
\n 7. छवियों को सहेजना: आप मूल छवि को सहेज सकते हैं, फिल्टर लागू करने के बाद बचत कर सकते हैं, परिवर्तन आकार और स्थिति (ज़ूमिंग करके) और / या फ़िल्टर लागू करने के बाद बचत कर सकते हैं
\n 8. निजी नए विकल्प में आप आकारों का उपयोग कर सकते हैं: ये आपकी प्लेयर छवि का एक अलग आकार है, जिससे आप छवि की सूची से चुनी गई छवि से संबंधित अपनी छवि और आकार सूची बनाने में मदद करते हैं और प्रत्येक छवि में 4 आकार होते हैं आकार को वापस बदलें - अन्य छवि का चयन करें - मेनू - नया तो आपको एक और आकार मिल जाएगा।
\n 9। निजी नए विकल्प में कैमरा के साथ अपनी छवि बनाते हुए: आप कैमरे और आकृतियों का उपयोग करके अपनी खुद की छवि बना सकते हैं, आप असीमित ज़ूम इन-आउट भी लागू कर सकते हैं और अपनी इच्छानुसार आकार बदल सकते हैं, फिर कैमरा बटन दबाएं (नीचे स्क्रीन)
  फिर अपनी छवि बनाने के लिए लगभग 3 सेकंड प्रतीक्षा करें।
\n 10। गैलरी के साथ अपनी छवि बनाने के निजी नए विकल्प में: आप परतों की सूची का उपयोग करके अपनी खुद की छवि बना सकते हैं, जिसमें आपके पास दो परतें हैं और नीचे आप उन्हें गैलरी या आकृतियों से प्राप्त कर सकते हैं या दोनों आप असीमित ज़ूम इन-आउट लागू कर सकते हैं और उन्हें स्थिति बदल सकते हैं आप अपनी छवि बनाने के लिए कैमरा बटन (नीचे स्क्रीन) पर क्लिक करना चाहते हैं।
\n 11। निजी नए विकल्प में आप ज़ूम इन-आउट लागू कर सकते हैं और एक परिपूर्ण छवि बनाने के लिए आकार और गैलरी छवियों में स्थिति बदल सकते हैं।
\n 12। अपनी तस्वीर बनाने के बाद यह स्वचालित रूप से सहेजा जाएगा लेकिन आप फिल्टर लागू करने के बाद फ़िल्टर लागू कर सकते हैं और फिर से सहेज सकते हैं।
    \n आनंद लें और हमें समर्थन दें।</string>

    <string-array name="set_array_3">
        <item>	</item>
        <item>होम स्क्रीन वॉलपेपर सेट करें - मूल छवि</item>
        <item>होम स्क्रीन वॉलपेपर सेट करें - वर्तमान फिल्टर</item>
        <item>लॉक स्क्रीन वॉलपेपर सेट करें - मूल छवि (एंड्रॉइड 7+)</item>
        <item>लॉक स्क्रीन वॉलपेपर सेट करें - वर्तमान फ़िल्टर (एंड्रॉइड 7+)</item>
        <item>दोनों सेट करें - मूल छवि (एंड्रॉइड 7+)</item>
        <item>दोनों सेट करें - वर्तमान फिल्टर (एंड्रॉइड 7+)</item>
    </string-array>
    <string-array name="save_array_3">
        <item>	</item>
        <item>मूल छवि को सहेजें</item>
        <item>वर्तमान फिल्टर में छवि को सहेजें</item>
        <item>जैसा कि आप अब देखते हैं छवि को सहेजें</item>
    </string-array>
    <string-array name="image_filters_3">
        <item>	</item>
        <item>छवि फ़िल्टर का चयन करें (1–25 के बीच के स्तर)</item>
        <item>GRAY</item>
        <item>BLUE GRAY</item>
        <item>EXTREME GRAY</item>
        <item>SKETCH</item>
        <item>BLUE SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH</item>
        <item>COLORED SKETCH</item>
        <item>SOFT SKETCH</item>
        <item>EXTREME SOFT SKETCH</item>
        <item>SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SKETCH</item>
        <item>GRAY TO COLORED SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT SKETCH</item>
        <item>GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME GRAY TO SOFT COLOR SKETCH</item>
        <item>SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
        <item>EXTREME SKETCH TO COLOR SKETCH</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_5">
        <item>	</item>
        <item>ज़ूम कैमरा</item>
        <item>ज़ूम छवि, स्थिति बदलें</item>
        <item>छवि रीसेट करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="shapes_array_5">
        <item>	</item>
        <item>आकार का चयन करें</item>
        <item>आकार 1</item>
        <item>आकार 2</item>
        <item>आकार 3</item>
        <item>आकार 4</item>
    </string-array>
    <string-array name="zoom_array_7">
        <item>	</item>
        <item>ज़ूम टॉप लेयर</item>
        <item>ज़ूम नीचे परत</item>
        <item>शीर्ष परत रीसेट करें</item>
        <item>नीचे परत रीसेट करें</item>
    </string-array>
    <string-array name="layers">
        <item>	</item>
        <item>शीर्ष परत (गैलरी)</item>
        <item>शीर्ष परत (आकार)</item>
        <item>नीचे परत (गैलरी)</item>
        <item>नीचे परत (आकार)</item>
        <item>शीर्ष परत रीसेट करें</item>
        <item>नीचे परत रीसेट करें</item>
    </string-array>

</resources>